發現男朋友叫雞....

真絲 一齊咗兩年
有日用佢電話開telegram已經發現佢問女仔約唔約得
屌佢佢話問下咋冇諗住約又跪晒係度 又話想激我咁 都算數
啱先發現佢payme過數比個女仔過成千三蚊 問佢佢話同佢個frd買hot toys payme比佢個frd條女 問題係佢個frd條女根本唔係佢payme條女個名
對返telegram上線時間咁啱last seen就係入數時間
問佢叫佢cap佢同佢frd啲對話又話電話傾 冇對話
我應該點.....
Btw佢唔係第一次問女女約唔約得

點解佢tg唔上密碼？

佢唔識呱

二千六

都幾貴

接受唔到咪分手

扯左

有邊個男人唔叫雞
睇開d啦

睇唔開既就分手囉
實有條刺

約上洒店傾下心事姐 冇嘢嘅

樓主有冇打算驗下身

你當同前女友做咁會好過

呢啲個人價值觀上黎連登問唔到答案

叫你分手 ？ 叫你接受？

連登仔幫唔到你

男人叫雞好正常
我都成日背住條囡叫

btw, cat既contact pls

有錢仔

識玩

分手啦~你唔係咁都忍下嘛?
理得佢跪喺度je?
佢去吊頸都唔可憐佢啦

擺明係雞蟲啦

分手

屌你估人人都好似你咁咩雞蟲

你唔出條仔個樣冇野好傾

痴線分手啦仲要諗啲咩

唔好分手 唔好放出黎害人

扮唔知囉
又點

淨係叫雞冇出軌都算係咁

你咪唔俾佢免費屌
自己出去食囝囉

做雞既人數都多到你驚呀君子

香港特別多賤種男人
你想中性病就繼續一齊

咁你要反省下啦

仆佢個街tg個個chat都係雞

好心上密碼啦

唔知價

仲要垃圾做爛市 兩千幾一q

你又計番收番佢錢囉

比著你 你女朋友出去比第條仔扑 你接受到咩

變叫雞研討區
乜價係正常
騎劫

扮雞add你男朋友
約出黎

同我一齊啦

想要個tg

條女幾正wor

more

你條仔鍾意大波喎

正解

叫雞好過搵小三呀，你結咗婚就明

amy好似好正

分手啦

叫開雞一定仲有下次, 一係分手, 一係睇開d

佢唔識del history咪算好囉
起碼算少經驗

CLS

你真係去驗驗身好D

佢死都話佢冇 但問到咁會冇 搵邊個信

香港都大把女偷食唔帶套染性病，搵個性病醫生問下啦

佢同你一齊之前 佢有幾耐冇搞過先？
想知佢容唔容9痕

你諗下d雞個西好似尿兜咁污糟
你男朋友掂完個尿兜再掂你

你條八婆再嘈打撚埋你阿 阻人叫雞死罪黎

你有冇諗過你問題 生得咁豬

果班女好多都大陸雞

你條仔好大機會中左肺炎

你最好避一避

認真not講笑

心水清
1300應該係拖下手

分手啦，你條仔分分鐘野埋性病

分手啦 仲要上嚟開post

你係咪唔正

唔使聽佢講乜，睇佢做左啲乜，一時間好難接受，但局外人咁睇都知佢係狡辯緊

樓主收返男友錢，每次$2600，咁樣當和數算啦

心事比成$2600都幾費

你條女好好屌叫我唔好比你知

分手啦
有一次就會有第二次
利申 因為相同事而家同男朋友分左手(岩岩)

d女幾正、有冇tg?

唔好嚇我呀

有人幫佢含唔洗你上返岸啦唔好諗啦

咪就係,我都叫鴨啦

呢個時候叫雞博hi野咩

有雞先定有雞蟲先？

呢個時勢，你唔分手、唔單止係綠帽問題，仲係命仔問題。

其實樓主應該唔係嬲佢叫雞
係嬲佢寧願比幾千蚊屌人地一次 都唔理下自己

我條囡豬扒嚟
我食軟飯拎佢啲錢黎叫雞咋

我知...我明....但我真係第一次遇到唔知點算....

真

睇黎你條女開善堂架喎

做女人真係好 有啲樣就可以收幾千蚊一粒鐘

去body check啦仲上連登問
啲雞畀幾百個男人屌過
而家你嘅危險程度都差唔多

做得好

想問下樓主你條仔個樣係咪斯斯文文咁款

佢咁撚on9既大話都講得出
你仲問落去 覺得有可能佢係講真 你都係on9嚟
你條仔已經叫咗雞 應該唔係第一次 仲問點做
咁你應該繼續同佢一齊又俾佢去叫雞

屌諗得過 但我唔識

絲打同佢做/含有冇用套

屌 假架啲奶

唔撚係呀話..

佢話我係佢第一個

食緊飯睇呢個post
成杯凍撚茶 GG

你唔應該嬲佢叫雞，你應該要嬲佢唔識諗，2600可以叫五次雞。咁唔識經濟效益同佢一齊冇前途分手啦

樓主照下鏡先 覺得自己有本錢既 飛撚左條仔啦 佢當你免費雞咋
無本錢既 講咩都無用啦 抵條仔叫雞

屌你 d死人回覆

驗性病啦絲
邊有貓唔食魚

有樣學樣扮叫鴨

肯定叫過好多次 熟門熟路
記得去驗身啊

屌好撚勁

你打算原諒佢？分手咪原諒佢囉，由佢慢慢叫雞。

點解你會有cap圖

咁都接受到係咪人黎
飛左佢啦屌

btw真係估唔到咁撚多2字頭做雞...好撚癡線

痴線分手啦仲洗諗

你條仔都幾識食架喎！
睇黎你都唔差

咁你有冇俾佢搞先

你唔係仲忍到啊
幾愛都愛唔到呢樣野

同我ex一樣
佢有叫過雞 佢話得一次 我算
之後搵到佢係啲討論區開po搵3p搵換妻
我發現左 佢話無
(我睇佢啲po 無既意思係無人覆佢 唔係指無搵)
比你真係搵到玩埋 我都無發現咁仲得了
我都廢事追問
嘈左兩日我覺得過唔到自己果關
即刻分手

呢啲人污糟邋遢到咁，唔係仲想留佢係身邊呀？

即係咁 而家己經唔係有無叫雞既問題 而係講白痴大話同侮辱你智商既問題

你原諒佢即係你你接受自己智商就係咁低

依家啲ptgf咁撚貴, 成2600先1q

你生活圈子多雜交就代表曬所有男人

男人十個有九個叫過雞，仲有一個諗緊

問乜撚？接受到就當冇嘢，接受唔到咪分手

真d港女個閪分分鐘污糟過d雞

認真答你 勸你分手啦
我條仔冇叫雞但係平時同佢嘈交都成日頂佢唔順
更何況你條仔叫雞你以後心入面一定有條刺
早散早着

發利可以食五次

計一計樓主可以收番佢幾錢

去一轉141行下見到既人意想不到
唔係毒撚中老人

一定要分手 唔好遲疑

同出街食飯一樣
唔入廚房都唔知咁乾淨

死港女平時收收埋埋幾多sp, ons
男人叫雞就嘈到拆天，點都好過你地去做免費雞啦

驗一驗有無性病先

咁撚貴

嘩個個ivy
我一五年出黎玩已經見到佢 到今日仲係廿八歲？
不過無約過佢
Coco好似有 整容同假波 但態度幾好幾配合

係...

咁咪分手
又冇人叫你接受

佢好明顯唔係第一次叫
唔好忍 分手啦

btw你地性生活如何先？
如果你係唔比屌果啲女都情有可原既

癡線
老相好
條女肯定係笑傲江湖黎

攤緊牌 佢死撚都要話佢冇

由一千已經係高質
到今日二千六都只係agent價仲要都係搏
真係癡撚線 多得班唔識玩既傻仔

建議樓主驗下身先

犯錯唔緊要，最慘係價值觀唔同，一段關係最緊要係坦誠同信任，長痛不如短痛，樓豬你都係扯吧啦

絲打要唔要換男友？我可以報名參加

分手啦
盞有性病

陀一向都有價有市。。。
但係貴過去馬交真心捨得

嘩, 好專業嘅嫖客喎, 你男朋友唔止叫雞咁簡單呀

舊時討論區ivy都好多好評報告 不過直覺話我知唔啱我

所以我都唔玩了
價高但你出黎唔係個樣野黎根本

同雞有帶套架
同女朋友就無

補充，建議當面傾清楚佢，我認為每個人都值得擁有翻身機會，但前題係要佢真係值得，咁值唔值得就應該由你去判斷，唔好用一時之氣去做人生決定

品雞師

用佢手機果陣cap圖sd返比自己

帽事嘅

樓上班專業嫖客價值觀係:
男人個個都專業叫雞
女人個個都係做雞, 淫娃

唔係處wo

忍唔到 平時佢啲脾氣幾差都算...

有錯？
自由經濟

擺明雞蟲黎

好撚垃圾

佢tg chat咗多條女 可能係另一條平啲架呢

入1300蚊落訂呀?

咁點解仲唔分手

樓主條仔叫雞要俾錢
樓主免費俾人屌
結論：樓主cheap過雞

算啦，其實無咩野好討論。

你明知佢有叫。
一係分手，一係唔分手。

睇佢個款，話之後唔會叫雞，都100%吹水。

完！

驗下好
如果你平時同佢冇用套的話

你條仔係雞蟲
完！

飛咗佢
叫雞都嫌貴正垃圾

邏輯正確

一齊左兩年先知都幾傷下

封存都唔刪對話
深夜回味？
勸你分手 佢唔止污糟可能有性病 而且大機會係弱智

壞左係男人

心水清

屌得落樓主就唔使出去叫雞

差唔多日日叫雞，你條仔都幾有錢。 你決定唔到分手係因為驚搵唔返個咁有錢嘅男友。
完

又鐘意講大話 又鐘意叫雞 咁都仲一齊？陳冠希樣子？

咁都忍得 屎你都應該可以食

你班仆街咁口臭

佢唔係有錢果類 同我收入差唔多

有無巴打有相入面D女包膠

駁唔到

有陳冠希樣子都gur啲

雞蟲不了

純情毒撚無女理 呢啲mk雞蟲就有女 港女真係犯賤

一係晚晚都同佢做，等佢無力叫雞，一係自己出去叫鴨報復

現實d 講句，相中條友個男朋友都唔知佢條女做雞姐

邊個話毒撚唔會叫雞 佢咪就係少毒撚樣

大佬呀 證明自己冇做過 比證明自己有做過更難
信就唔分手 唔信咪分手 仲諗咩

二千幾蚊屌次西 我寧願同女朋友去旅行好過

Share Tavis個contact出黎

偽毒咋掛 毒撚tum女都唔識點有女

樓主講到佢又毒撚又窮又脾氣差又叫雞
咁都溝到樓主

初初未一齊唔係咁架

你唸下, 有靚閪屌邊個會想出去比錢人使?

分手吧 接受唔到

你接受唔到咪分手

補習姐，唔好咁緊啦

呢一刻接受唔到就分啦
你呢一刻說服自己，遲早後悔

10個男人，10個都叫，不過2600玩1q港女有點笨柒 （利申：有女朋友，10年雞蟲）

每日食魚翅鮑魚 食足365日又咪厭

飛左佢啦，咁鍾意叫雞即係未玩夠，咪撚繼續同佢一齊啦

偽毒雞蟲有女 純情專一男無女 依個世界就係咁荒謬
你班女人自己唔帶眼識人 自己攞嚟

咁佢玩完識得返屋企咪得囉

話明雞姐係出火用
男人真係可以性愛分開,睇你點睇

唔通連登仔叫你分手你就肯咩
肯就唔使開呢個post啦
忍多次等下次隻雞喺你面前同你條仔啪再笑鳩你傻西你就肯㗎啦

一句講晒，分手

如果你仲要一齊，就自己承受番個後果
因為一定會有第二次

用佢自己錢就由佢啦

應該點？ 分手囉
唔係要睇埋佢地上床先至甘心走啊？

樓主係咪唔畀條仔屌？

淨係拖手都俾 前世未拖過女咩 真係唔明

好撚多女人性冷感架

樓主你似乎仲好冷靜

買玩具反而冇chat history?
正常都要睇下圖掛

分手啦仲問
btw d雞好似幾正，more

分手啦
你條仔真係好唔識諗
澳門D桑拿套票都唔洗2600
十九幾條女任揀
佢竟然幫襯D都唔知係咪真相既雞

利申：港珠澳叫雞天王

依家等收工返去執埋啲野正式分手 屌你老味死雞蟲 祝你叫雞叫著肺炎既

我最近都發現左, 知道左真係原諒唔到, 係咁

自己畀男友仆就無錢收
人哋條女畀自己男友仆就每次 $2600
蝕晒！
下次要問佢拎返每Q $2600

有啲貴喎好似

因為真係未拖過

隻雞好正

人一世物一世
不過最慘錢又俾左 死魚 or 西面

問得價即係想叫啦，之前可能價唔啱姐
價啱可能已經搞過十個八個

Haha 你一定好豬

捉到正

冷靜緊 返緊工唔通發晒癲咩

係咪落訂咋

係咁架啦

佢話佢同佢個frd電話傾喎 有冇人信

起碼唔係搵北姑

過常初初都要請下假....

久唔久有人問幾錢約出黎 算唔算豬？

俾我就叫佢送返幾萬蚊禮物扮原諒再分手
依啲賤男 你和平分手益左佢咋

做人0既野, 可以好開放架嘛

睇番你條仔口味應該搵大波， 係唔係你對奶太細呀？ 係既樓主會唔會諗下隆胸

同佢搵果啲女差唔多size

有幾樣野一定要做
1.身體檢查
2.分手
3.開名po相

唔理你想唔想 一定要做

你呢種人就好似啲藍絲，覺得所有示威者都係收咗美國佬錢咁。唔好以己度人La

點解人哋收$2600，佢只係俾錢$1300？
係咪條撚特別短/得幾秒？

Btw樓豬你快啲驗身

唔罷工？

要唔要平衡返心理 ？
我好樂意做你導師
比返條仔知道幾咁難受
Come on baby

絲打識野

唔理你接唔接受到，無左信任就不如分手啦

btw記得去驗身，保障自己

叫雞有冇戴口罩先

樓主
真心同你講
叫雞都算
畀人捉到正都唔認
你條仔真心弱智
快啲分手

咁你開個假TG 引佢約你 問你價 ....
增加新鮮感

應該一半訂 屌完再現金1300

落訂 見面做完再比埋個半

仲有 有影閃卡既好del左去先

痴線 快啲分手
就算冇真約 有女友仲想約已經分得
理得佢喊定跪低

一齊幾耐？

點引....

一齊去驗埋身先 驗身錢好貴架嘛
驗全身

唔係嚇，係叫保護自己

嘩屌，擺明食開

真心，冇左條仔事小，身體健康事大

比我執返劑，同佢打和

借刀宣傳

你滿足唔到佢

絲打，我係巴，其實我都覺得條仔好似完全無悔意，同埋我諗佢都唔尊重你，不如算把la...

PS: 快d body check la

有用套就由佢啦

可以share? 想約

真係驗下好d
心痛絲打你
利申絲 非狗公

有幾貴r? 我都同過ex 結婚前做過婚前檢查，係灣仔政府個d 度做，每人2000 唔使。但最後因為同佢吵大鑊結唔成

咁有無講電話嘅記錄

你都識講係婚前檢查 政府

x2

樓主係雞頭馬夫 扯皮條

樓主賤過雞 比條仔當狗屌完 仲要無錢收

加油呀下個更可愛

大把有女朋友嘅仔都有叫，最好笑係佢地啲女朋友又真係唔知，完全信晒佢地條仔

會唔會係落訂

可能想呃相j 下, 帽事嘅

分手！同驗下自己！

真係唔怪得連登仔

利申 真係無叫過雞 比錢自己女朋友可能都算？

應該好多廣州雞扮陀地

拖手仔咪1300

叫雞就即分啦 順便驗驗佢好D

咁純情

唔洗廣州，中山雞都扮啦

唔好用你自己呢啲低標準去衡量其他人
香港大把好仔，可能係得你咁炸

認真,如果你發現佢拍拖前有叫,但認左你之後冇,咁你會點？
真絲回答plz

先落半數訂 完事再比埋尾數 咁條數就啱啱好係2600

我都有keep 來J 好好J
因為係雞 個幻想無咁遙不可及
仲日日更新

隻雞就萬人斬 啲女就百人斬
都斬過啦一樣啫係咪？

加油

呢個時候咁多菌

做愛同含？hj係打飛機？我有無理解錯？

呢啲時候仲叫雞，中個肺炎慘過中愛滋！
身體至上，飛得！唔好見，你條仔好高危。
如果最近見過佢，你自己都應該隔離十四日。

分啦 野埋性病到自己到時後悔都黎唔切

呢係個真
小朋友 mk仔 潮人 西裝友 動漫毒撚 真係乜人都有
大開眼界

你上得黎問姐係你個心都傾向原諒佢嘅啦
會唔會有女人接受到條仔叫雞，定你心知你哋性生活唔ok？
依家唔係原唔原諒嘅問題，係條仔做得出又講哂大話嘅問題。
分手喇。

叫完識番屋企咪得

關歡場乜事 呢d term中學生都識啦

大佬斷正仲咁多野講
你老母即刻分手吧啦

2600

咁點解仲想一齊嘅

我明你ex嗰句我都有講過呢句

自己係雞蟲就斷定全世界男人都係雞蟲

屌好變態呀 分手啦遲到惹啲病番嚟

今時今日做雞真好賺

我係男都睇唔過眼啲仆街有另一半仲叫雞

不過十個男人十個滾，剩低一個滾到睇急診，祝你下個遇到個唔會滾既專一好仔

屌2600個西包金架手？屌完會靚仔左大隻左？

我都成日問女咩價呃j圖
不過佢過數嗰到有啲鬼你自己睇路

而家好多後生靚仔叫雞，仲要又識打扮又噴晒香水

無計啦幾舊水買到快樂，好易令人上癮

有咩問題
你都係雞

仲唔結婚

講個笑話：香港大把好仔

冇得咁計既，女人青春好短暫，過咗就唔值錢架啦

師兄好熟行情喔
發個輪黎論下雞戰

無啲邏輯

咁就分啦 佢隨時中性病嫁

archived chat

全部大波妹黎 幾識食

2600咁撚貴 我估仲要好多都係樣衰
btw 係我就飛咗你男友去

鎖密碼咪仲大嫌疑
佢男友以為archived就無事

斷到咁正 分手啦
之後再去驗身
依啲大眾雞
個樣係得 但好撚污穢

奶咗野唔趁早攪手尾長

佢以為樓豬唔識搵嚟睇

食得好雜

分手啦！ 仲問

分手啦，問心你接受到咩
放過自己，你唔會原諒到佢
只會之後每一次扑野都有佢叫雞嘅畫面

利申：同樣經歷
拍咗三年，發現叫雞後即分手，好撚污糟

口就實講信 但會mon實佢

想要amy contact thanks

唔係二字頭嘅你都叫唔落手啦

雞蟲

咁咪分手囉on9

又要接受唔到又唔分手 你想點撚樣

咪撚就係

叫雞都要落訂？
重要落成一半？

好明顯$1300係訂
$2600/2
入半數

飛撚左佢啦
擺明就係入2600半數訂
入1300咪岩岩好
記得驗身

扮陀地

岩呀 加油

你第一次都信佢俾機會
都已經唔知話你大方定戇鳩好
而家仲要上黎問...........

多謝絲打

分手啦痴線 好撚污糟

依個明顯雞蟲嚟

我雖然叫開雞，但都無佢chat list咁密咁多

以你咁嘅邏輯 你以後條條女都比帽你戴你都要忍喎

樓主同男朋友性生活正常？

一星期一到兩次左右

咁貴

互插啦

你可唔可以唔好咁on9
唔係所有男人都會叫雞

接受唔到

分手！DLLM分手呀！！！！！死賤人正仆街！！！！做撚左又唔撚認！！！！滿口謊言！！！！

真心想要 想多圖 香港地有啲咁正嘅女人收得咁埋架咩

對自己好啲啦
分手

如果女朋友一兩個月先肯做一次 咁可唔可以叫

少數派以為自己係沉默的大多數
呢個情況出現咗好耐

樓主
如果係我男友叫雞 我一定即刻分手！！！
有一次就有下次！！！
唔洗諗啦，即刻分手啦！

叻女

超級臭9喎

$1300 係誠意金

$5-700

我係男人我答你。

男人係要管。
你管唔到就分手啦。

想要 Tavis, Ivy & Sugar contact

關咩性需要事 賤種就賤種啦

支持

垃圾識返垃圾就當全世界都係垃圾
剩係識叫雞既人個腦係咁上下

分手啦 唔好心軟 根本無得原諒
佢仲想講大話呃你 狠心啲分手啦

咁都仲要考慮 抵你條仔當你弱智

仲要考慮咩，快d分手啦

唔係一定要發哂癲先叫有感情既
理性既人多的是

龍門任你搬

樓豬條仔用得$2600搵ptgf應該唔會去普通時鐘啦，要比較應該用酒店7日鮮個價先啱

CMHK
絲打要唔要報仇 呢到好多連登仔會幫你 出錢又出力

唔想約點會問約唔約得
on99發現佢約已經要斬攬啦

驗身啦 雞蟲黎 今次無姐 之前實有

你會好辛苦，佢已經破壞左信任

同佢計翻之前做左幾多次 要佢比翻錢你
然後分手

比啲時間自己啦 慢慢你可能會睇淡呢
睇唔淡就分啦

睇開啲啦，俾男人都叫雞㗎

白撚痴

仲要每次$2600阿

對於感情問題，我建議都係：分手

咪出黎7啦

你靚唔靚過隻雞

咁貴
樓主係咪好唔靚😂

久唔久有人問幾錢約出黎果種囉
正正常常咁

答你好正常無野可以結緍你係咪真係做?
唔係既係到問都無意思啦
有人接受到拍住拖大家各有各玩
有人連另一半同異性傾計都頂唔順

你要問自己喇

咁你條仔真係好撚仆街
飛左佢啦

樓主可唔可以share下d女女tg

接受唔到分手搵第二個啦
其實有咩好問
你唔撚係咁都信佢冇叫咁撚戇鳩

雞蟲
樓主好慘驗下身好啲 如果試過無用套

你又岩

分啦你值得更好

你條仔應該係想喺床上勸佢地收手唔好做雞唧 唔比錢點叫佢地上房勸佢地 肯定無屌

分手 驗身

佢想你做佢啊ex

叫雞都算，呢個時期仲叫，喺度傳播病菌就仆街死啦

可原諒啦，佢又唔係叫雞。呢d女都唔算雞，搵下快錢咁

去1樓1就真係叫雞嘞

KFC?

咁淨係落訂咪即係未搞
冇事嘅

咁多港女做雞

成版chat都係雞.......

100%真心：你去驗身先。

雞蟲男友都仲要問點做？
除非佢好有錢，你咪唔好分手做埋佢其中一隻臭雞

冇錯
我好後悔以前冇咁做年少無知
明明以前連佢信用卡資料都有 但一次都冇碌過
如果時光倒流 我會碌到佢差幾十萬卡數

分手啦 你開得post即係你接受唔到啦 既然係咁 分手好過啦 有冇真係叫都好 信任都破壞咗了 分手之後努力增值自己吧 絲打加油

除非你有證據證據前男友講明畀你任碌啦
報警拉鳩你咪你仆街囉

屌你好過了..唔使錢。

BTW 唔好傷心..來跟我一起

Agger

分手啦
佢好污糟
btw此po甚似膠po

條仔呢個時勢仲叫雞又咁撚蠢 你諗你啦

仲要book埋房 叫次雞都四千 癡撚線

叫兩隻黑鬼鴨3P大戰
扯平當無數

點解咁仆街

跪地咋？你計返你哋扑過幾多次，次數乘以$2600，叫佢俾返呢個銀碼，你先慢慢考慮下一唔一齊返，一齊返嘅話每次都要收返錢啊記得

清條毛咩 現金唔夠俾乍

正個閪 分分鐘屈返條女係雞

小心肺炎呀

男人呢家嘢 對佢太好佢就會覺得理所當然

屌你放條仔個樣出嚟先啦

貴撚到

分手啦
再拖落去=繼續曬時間係隻雞蟲到
佢仲要成頁都係雞 都冇咩好解釋
第一 佢好撚污糟 樓主驗下身保障自己
第二 佢都唔專一 仲點一齊
唔使諗 係醒嘅果斷分手啦

絲打 下一個會更好

睇到好嬲
好心啲仆街男人想叫雞就唔好學人拍拖
知唔知咩叫忠誠
哩樣係對你伴侶嘅最基本尊重
有冇諗過你咁做有幾傷害到你伴侶？

雞蟲害人不淺

陽光/運動型係咪就唔係斯文類型

我覺得唔算通常呢類本身都多女啦洗鬼要用呢啲app咩

通常開呢啲po都係想要個樹窿啫

問到咁都唔一定有既的確
過去一年都無玩但都會keep睇有咩新女會問
但問完就算

你一定無玩開 呢啲一睇就知假相/agent
就係多得班傻仔咁鍾意中伏
搞到依家個市場差哂

你既角度姐細路女

體重108

搞完又比尾數架嘛

咁低質素嘅仔飛咗佢啦

電話又唔set password
約ptgf應該用太空卡
risk management都唔識
呢D仔唔死都無用

屌分手啦

你以後每次收番佢$1300咪算囉。女人唔拎黎屌，唔通屌男人咩

飛佢啦屌
拍拖叫雞，男人之恥

分手啦屌 好嘔心

ml係咩？

點解唔係post 條仔係post d ptgf
樓主係咪agent黎？

佢問價姐
你見佢答 ok thx
佢覺得太貴
要叫去141 叫啦
呢啲鑲金

搵第二條仔報復

好新穎既扯皮條廣告

下世投胎做女人

叫雞就有女
我唔叫雞就A0
啦世界

今日hottoys 開訂隻thanos 訂1千
佢食多三舊水炒買會員單 所以佢無call g

驗身先啦屌

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

小你老母三咩

女人就係鍾意賤男 冇得怪人

原來本地雞咁貴 個個都2000up

Make love

但係 ml+bj 1q 2600
Bj 1q 2200

兩個都有1q 咁ml 點解要多400

笑死

點解可以咁鳩痕

有得插埋同剩係含

真

只限香港

巴打你太高估樓主
到時佢只會再開post 然後一如往常叫春 仍然唔會分手 打風都打唔甩

真 身邊既女同事隨時都係

散得啦 通常收一半錢先再約出黎 多數都係呃錢黨 姐係你男朋友俾人呃左1300蚊 而呃佢果個肯定係男人黎
衰咸濕值得原諒 衰on9冇得救

唔洗，變性就是

30+Ching
仲打0既
嘅？

問下你男友係咪戴住口罩做愛?有冇得口交 or 69?

即分唔駛諗

我都想有錢收

屌佢老味牌已攤 手已分 祝佢早日生花柳
聽日去搵下邊度有得驗身

好正常 10個起碼有7個都有

全部男人都係咁ga la

想要cat既tg

做得好呀！！！
撐你
依啲咁既雞蟲真係好噁心
樓主快啲去驗身唔係講笑

正義撚出沒注意

Share下d link黎
你咪唔洗咁痛苦囉

感情問題一律標準答案 ： 分手

賤男早飛早著 祝你早日搵到個愛你嘅男人

呢個post 真係神奇
無乜人屌條仔
反而係度傾幾錢q先合理

買兩盒口罩好過

搭巴士截車要揮手又合唔合理？

分手
宜家可能好傷心 但將來諗起只會嘔心點解冇早啲分
利申：過來人

收皮

咪理班垃圾連登仔啦
佢地個個覺得男人出軌呀叫雞呀天公地義
父權到

咁你落搭未

屌 佢講姐 我又冇合理化呢樣野

i dunno why u need to ask? u think you should forgive him?!

我話佢姐

擺明雞蟲 成個tg都係問價
見到都覺得嘔心
仲都仲唔分手 你都好大愛

飛啦
用telegram一個文宣group老豆搵仔都無
咁既男仔理佢有叫無叫都飛啦
你搵個勇武巴打好過啦

屌 被叫雞

食屎大既男人以為個個男人都係食屎大

好過散咗先知個ex叫雞 當初仲扮受害者

總有男人唔叫雞
或者總有女人接受人叫雞
如果唔夾，咪分開
比個機會大家搵到個夾既
除此之外有冇其他野已經相處唔好先？

有晒證據都仲忍
等佢傳染性病比你咩!? 就比你同佢結到婚之後又點? 咪日日去花精力去玩女人, 仲有力咪返黎同你開心下囉

試下去富士大廈樓下望下
13-70歲都會叫雞

條仔就雞蟲
你唔分手就臭雞
錢都唔洗比任意中出嘅地底泥臭雞

唔好以為自己做過既野就等於正常啦

屌你開tg名啦

我講d囡囡

貴喎ching

收皮啦你

如果女既從來/拍緊拖唔flirt仔唔收兵先有資格屌條仔叫/叫過雞

老實講你po上嚟又唔開條仔個名
咁po 上嚟做mud

無女叫雞係個人選擇
有女叫雞正一仆街

呢個年頭正常人tg都係popo資訊群來啦

如果真係純港女個價叫做偏貴，但可以接受

諗起呢張圖

1q唔係扑嘢咩
又ml又q1

其實冇咩問題，之前冇拍拖我都有sp,會叫雞啦

買張SIM卡 reg 返個 tg
你宜家睇到佢個 contact list ga ma
咁你睇下佢有冇係 group chat 度搵 lor
冇嘅話，你就 google search 每一個 tg id 睇下邊度嚟 ge
跟住就可以等機會扮啦
不過知道咗你會開心ma? 分手啦

咁麻煩 直接分手算啦

GOGOGO

可能佢想叫雞。冇咩特別

你接受唔到唔代表人地都接受唔到

十個男人九個叫雞算吧啦

隻雞幾靚

你地嘅討論miss 左一個point, 依家肺炎四周圍都係 ...

分手啦
叫雞都識俾兩千幾
咁佢當你咩呀？ 免費雞咋

咩係ml

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

Make love,仲有bj,漫遊，fwb

夠果斷

嘩tg show 到佢係雞蟲

用手打/口吹出黎都計1q

2千6 1q唔抵玩

雞蟲會有性病
仔事小 健康事大 建議分手驗身一條龍
佢咁款都唔似第一次

屌係咪我太年輕之前行過又係咁以為啲人排隊買球拍

呢個年頭遮眼沒用

樓主男朋友

雞都唔叫就收一收皮先啦

樓主，我知點解開價2600但你條仔俾1300，因為佢中撚左伏。。。

根本唔係用一個人，可能約左出黎係咁

你條仔好撚慘，你就唔好怪佢了

貼d 相比巴打們丁下先得架

你係佢第一個其實冇問題
不過經驗咁少都識得叫雞又有啲古怪

Ml都係俾多400

其實真係買球拍

磨牙

大把毒L A0去叫雞
唔關經驗事
愈溝唔到女既先愈叫

報仇啦，同我攪一次激佢。

咁你平時有冇幫佢解決先

More

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

呢d 男人正仆街，不如我做你男朋友啦

收皮啦垃圾雞蟲唔好合理化自己啲禽獸行為

雞蟲即刻衝出黎合理化自己嘅所作所為收皮啦，真男人識負責任同控制自己，你永遠都做唔到。垃圾唔好拖低港男standard

原來係咁

你係咪一直滿足唔到佢先）

你當樓主做雞咩

男人信唔過
佢做到咁你都仲上黎問你都幾傻豬
對自己好啲好無？

佢搵得已經可以飛唔好畀啲賤種呃

仲有真男人ga咩呢個世界？

一啲都唔正常，屌你老母

叫番隻鴨囉你

港女真好賺

而個時間叫雞一定中肺炎

1300係5成 of 2600既留屌費呀化？
屌 其實都咁明顯 仲一齊等野性病咩
愛你就唔會咁對你啦

你男友中左呃錢黨啦
唔計之前有冇搵
對家send過黎D圖係上網搵

圖入面條女IG
露野冇樣又係其他女

正評係for標準連登答案

唔好呃自己啦
你唔係接受到佢屌撚完第二條女 再搞你呀
得閒叫佢check check 有冇病添

樓主如果仲後生就分手啦
只會辛苦自己！除非你同佢一齊真係好多互補，可以做接受既原因，曾經有朋友試過發現男朋友同自己學生約之後都原諒左最近仲求左婚

唉

係唔係好仔 你一齊嗰陣應該要知架啦

你估個個都係你
死雞蟲

呀cat假相，台妹黎，出到黎分分鐘係欣宜/呃錢過數黨
chi_xx_

咁女仔剩係鍾意呢種男仔都冇辦法

心理醫生黎，放心。

其實成班叫雞既男人都係鴨黎

識搵本地囡囡好過去搵141 啦

我唔會
pmed

有帶套同無帶套嘅分別，同奸夫乜都做齊（含吹奶啜、覆緊你wts果陣比消防sp射到不要不要的）與同客仔hea含上套男上嘅分別

無人駁到你

秒

家下啲雞頭宣傳又幾有創意

真呀絲打
你唔知條仔2000幾係咪玩中出

唔好話中大獲野
中尿道炎都有排煩

買個心安都好

Cheap

咁我都係將我所知嘅講出嚟啫

除左唔甘心地留低負皮，班7頭乜都做唔到

作為一個絲打 依家先發現原來真係咁撚多女仔出黎做雞架原來........?

自我隔離14日

我都係想幫助樓主了解行情啫

分手啦 唔通想中性病咩
你男朋友仲要唔認 咁既仔要黎做乜

唔好同佢搞野住，先保護自己。
要知道佢去叫雞心態係咩？
捉佢去驗性病，佢唔肯，你再考慮是否一齊。

咁多女做雞原來 比d contact 我 2200唔貴

咩年代呀
女性主義學者都提倡身體自主啦
叫雞有咩問題

On9 係到以偏概全

真心想問
如果真係叫左
你會點處理？
分手？發脾氣？冷處理？🤷🏻‍♀️

嘩 咁好賺

塊西鑲金

一日勤力d 走到2 場
年薪過百萬

關咩事 要識實識 識上網慢慢搵到路去做

靚仔 毒撚都會叫

傻啦 係有負責任既男人
亦有真係收得到呃到你一世既「真男人」

你男朋友好有錢

"都算數"

算罷啦,唔好真係總辭喇,揾食很重要,罷咗幾日都已經夠.

叫雞可以當前女友？
你食屎可唔可以當食甜品
Dllm

Dllm

嘩咁多女做雞既隨時身邊望落正正常常原來做雞既人

分啦

香港人多自然雞多
1千個有1個做雞都好多
但比例上都係好少